一人一個廢老惡行

推

頭先喺九龍塘落電梯俾廢老架手拉車壓住我隻腳 痛撚到仆街